點解連住尼唔直接將lihkg link落hkg+度？

開hkg+唔覺意已經用緊lihkg
咁咪多d人用囉 好過而家好多人都唔知

Accounts data係高登個server度 點樣唔知
用下個腦啦

唔洗人download過另一個app呀嘛 用下個腦啦
vip直接可以開新ac咪得囉

你究竟明唔明人地講緊乜

唉